明日香港！支那安插漢人住進新疆人家 頻騷擾女主人還想強姦

共產邪黨才做得出的淫賤勾當

是中國人選擇了中國共產黨

下，好正常姐 有咩問題，係咁架啦，吾識尊重中國文化？

是支那人

口交部： 自願！

根本支共仲邪惡過希特拉

共匪真係世界毒瘤

恐怖分子來架

屌諗咗一陣邊9個係支那安

唔洗咁遠强姦虐打香港都有

唔強姦就奇

香港公安都做得唔錯
水平拍得住新疆同事

秦朝咩大佬

維吾爾人一樣係被壓迫緊

東突發生 種族清洗事件
要對付中共 只有核平中國

講到香港今日好太平咁
哪裡有城管，那裡有強姦

點解D 漢人 夠膽入住維族人屋企??
唔驚維族人 嬲起上來, 拎刀斬死佢??

試下大陸人 入住香港人屋企, 睇下佢地夠唔夠膽??

中共幹部在新疆對維吾爾女性的性虐待：受害者親訴遭遇

凱麗比努爾現在逃亡歐洲成了難民，她決定打破沉默，向《寒冬》講述被派遣住進新疆維族人家裡的漢族「親戚」的真實情況。

夠膽，點會唔夠膽，第一個試點就揀朱大帥屋企，睇朱大帥點樣手起刀落